而家啲廢中真係好鍾意郁啲就影相公審

事源喺1個叫 英國國民(海外)力量 British National (Overseas) Power 嘅grp
入面有條撚屌

(戇鳩鳩 生得柒又得罪佢)

跟住浮到去啲2手師奶grp

竟然比另1條師奶喺港鐵撞返佢

跟住又影

廢中真係痴撚線